入得CC 注定仆街

都唔明點解有人會去讀呢啲昆錢學校

一科土木都收成80隻senior後門狗

香港私鐘
入去扑下野咪算囉

屌你入黎polyhd讀civil咪知咩事囉
難度同入學分數成正比架師兄

btw原來poly收咁多i大

你個科唔係好好多炸

走後門狗都要互踏

難行過正門既後門

cc班柒頭入黎出句聲啦

講到咁難行
點解唔努力讀書考入大學行呢條容易嘅路
而要去自我挑戰走後門條難行嘅

辣殺真係零舍多籍口

走後門狗咬狗

dse is for the weak
嗰堆7科5**狀元根本就係懦夫
淨係靠考dse黎呃offer
唔敢黎asso/hd證明自己

IVE

SY entry 都80人
仲要計埋本身學生
一年百幾人

推

你岩

civil爆唔係冇原因

我唔介意大學收asso
但唔好收咁多屌...
真係太多啦